陳奕迅同張敬軒呢段合唱真係經典

好難重現啦